「讓公司再偉大」特朗普雕塑熱賣

「讓公司再偉大」特朗普雕塑熱賣

■淘寶有售的特朗普外形「西天懂佛」禪修雕塑。

內地淘寶網有人出售自家設計的美國前總統特朗普的雕塑，名為「西天懂佛」，引發外界關注。有網友笑稱，放在公司當擺設可「讓你的公司再度偉大」。

最貴賣4,778元

這個特朗普的雕塑一般售價999元人民幣（約1,194港元）。製作雕塑的是福建廈門一間公司，淘寶網上的描述稱，這個以白瓷製成的特朗普雕像，盤腿席地而坐，呈現打坐姿態，一片祥和。《環球時報》訪問雕塑創作者，他表示.........................

《環球時報》